7月14 城門河要人!!!!

係香港人嘅 星期六就一齊發夢係沙田遊行完畢之後 就用我地嘅血肉之軀 去佔領呢條聖潔嘅河道
用我地嘅血同淚 令河水氾濫
好唔好?!!!

兄弟落水啦